一個男人唔靚仔，重可以有口才

如果連口材都無，you are nothing

I am nothing

You know nothing Jon Snow